有冇巴絲打識d中意樣衰大波肥仔既富婆。。。。。。。。。。。。。。。。。

求介紹

發左達一定會報答你

我

求你

算啦，早日減肥。乜女都有啦

唔呀

點解呀又

減完都係樣衰

圖呢